{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 왕의지밀 한옥호텔"
    },
    "text": "2018年5月2日に開館した王の至密は、朝鮮王朝の発生地である太祖·李成桂の故郷で、全州韓屋村の隣に位置しています。 王の至密は韓屋の流麗さを表わし、朝鮮王朝の歴史と全州を愛する心を込めて軒を継ぐように建築されました。 敷地約6000坪に位置する王義知密は、一生思い出に残る夜景と伝統遊び体験を楽しむことができる場所で、11棟に計64客室で構成されています。 エキストラベッドの追加は不可であり、寝具の追加は可能です(1セット1泊当たり30,000ウォン、現地決済)。 チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時です。 朝食はサムテグッキ(1階)で利用可能で、利用時間は07:30~09:30です。 朝食の利用料金は1人当たり15,000ウォンであり、チェックイン前の22時に事前予約すると1人当たり12,000ウォンに割引されます。 朝食のメニューはスケトウダラ豆もやしクッパで、事前予約注文後のキャンセル及び払い戻しはできません。 駐車場は屋外駐車場であり、最大150台の車両を収容でき、1部屋当たり2台の車両は無料で駐車でき、駐車に関して客室方向の駐車場への進入は不可能です。 客室はチェックインの際、ランダムで割り当てられ、全室禁煙です。 チェックイン前/チェックアウト後は荷物カバンを無料で保管でき、モーニングコールサービス、有料ランドリーサービス、フロントセーフティボックス、タクシーサービスなどの付加サービスが利用できます。 アメニティとしては無料Wi-Fi、大型TV、ミニ冷蔵庫、電気ケトル、鏡、エアコン、ハンガー、クローゼット、タオル、ヘアドライヤーが提供されています。バスルームアメニティとしてはシャンプー·コンディショナー·ボディソープ·石鹸が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "王の至密はいつ開館しましたか？",
            "answer": "王の至密は2018年5月2日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "王の至密はどこに位置していますか？",
            "answer": "王の至密は全州韓屋村の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "王の至密は何を表して建築されましたか？",
            "answer": "王の至密は韓屋の流麗さを表し、朝鮮王朝の歴史と全州を愛する心を込めて建築されました。"
        },
        {
            "question": "王の至密は何棟で構成されていますか？",
            "answer": "王の至密は11棟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "王の至密のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "王の至密のチェックインは16時から可能です。"
        },
        {
            "question": "王の至密のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "王の至密のチェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "王の至密で利用できる朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "王の至密で利用できる朝食の料金は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "王の至密で朝食の事前予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、王の至密で朝食の事前予約は可能です。"
        },
        {
            "question": "王の至密の駐車場は屋外駐車場ですか？",
            "answer": "はい、王の至密の駐車場は屋外駐車場です。"
        },
        {
            "question": "王の至密の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、王の至密の客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "王の至密のアメニティには何が提供されていますか？",
            "answer": "王の至密のアメニティとしては無料Wi-Fi、大型TV、ミニ冷蔵庫、電気ケトル、鏡、エアコン、ハンガー、クローゼット、タオル、ヘアドライヤーが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 383
    }
}